Window 10 有咩好用pdf

經常要係pdf 做markup

本身諗住買pdf xhange 但點知ban左香港區

大家有咩好推介

Bluebeam

Foxit

adobe reader

Drawboard pdf

呢隻成日crash，用到火

呢隻好貴

呢隻嘢真係愈做愈差

Acrobat Pro

係未冇得買斷

而家 Adobe 全線冇得買斷

用普通non pro版啦

有冇啲平平地嘅推薦
或者仲有冇方法買到pdf xhange

Xchange免費版都有得markup架？

有啲功能用完會有水印

呢個正

有心就bluebeam啦
貴但緊好用，絕對值

上堂jot嘅notes全部都用佢，真係好方便打字上去又得直接寫都得

用完xchange, adobe acrobat 同bluebeam, 覺得bluebeam最好用

咁睇黎 xchange 個價位 得佢最好
有冇人知係外國買license key 香港activate work 唔work

舊版edge其實幾好用

返工用pdfxcview

有得買斷，最近出咗 Acrobat 2020，不過要去搵 reseller 買 or 落去 ssp 賣 software 嘅舖頭 (e.g. Comdex 對面嗰間賣 software) 買。

HK reseller :

利申：最近搵咗 偉倫 買咗 Acrobat Pro 2020 Education license 自己用

how much thx

Acrobat Pro 2020 Education license (要出示教職員證) HK$1,965
Pro 2020 非 Education license 冇記錯要 4 千幾